【二手成交】淘大頂層特色戶呎價20868元 創屋苑史上新高

利嘉閣地產鮑允中表示，九龍灣淘大花園M座頂層特色戶，實用242方呎，開放式間隔，另連天台，以505萬元成交，呎價20,868元，呎價破頂，創屋苑史上新高。這類型的單位只有3期才有，屬於罕有特色連天台單位，景觀開揚，最高3層高過對面4期，可遠眺飛鵝山上的屋群。是次呎價打破去年3月所造紀錄，為L座頂層5室，實用242方呎，另連天台，成交價498萬元，呎價20,579元。至於今次成交單位原業主在2011年以235萬元買入，持貨8年賺約270萬元或1.1倍。

要天台都唔知做乜鳩
新樓都算，呢d 咁撚舊嘅垃圾樓

淘大做咗大修未

淘大實升
對邊文化中心